我係一個導演，想講一個故事。

唔會好長，但係我幾想拍出黎，
個故係完全唔關我份工事，
比標題呃入黎可以出翻去。

如果你睇睇下覺得，丫咁撚似羊格個feel既
係呀，係呀，

格仔！你係我fans黎架！！！！
希望佢會入黎望2眼。

我以前都係寫劇本、導戲比較多，
寫小說，可能就鳩小小，
不過鳩下鳩下，都係想分享自己小小心情咁樣。
-------------------------------------

窗外面既陽光透過窗簾透左入黎，地上面既銀色啤酒罐將陽光反射係牆上面。我有d唔記得尋晚發生左咩事，但係訓係我隔離個女仔就已經好明顯咁講晒所有野出黎。我開始數地下有d咩，有5個啤酒罐，1支未飲晒既vodka，仲有，

一個condum。

我開始慢慢記得尋晚發生既事，佢騎上黎，我除左褲。
我地乜都冇講，只係想係大家身上搵翻d溫暖。

我記得第一次同前任既時候都係係朝早，同樣有陽光透過窗簾映射係地下。但係唔同既係，我知道我並唔愛我眼前既台灣女人。
我只係用我動物既本能，一下一下咁進入佢身體，佢亦都跟住我節奏，一下一下咁叫。

我有時候會覺得，性唔一定要有愛，我諗佢都係咁諗。就係陽光唔再反射啤酒罐既時候，

佢醒左。

佢有d呆滯，又有d興奮咁問我：我們昨晚做了喔？
我答是，就另埋左一邊面，因為我覺得，答依d問題好無謂，但女人又好中意問。

我開始後悔冇係7仔買包煙，至少我依家可以扮食事後煙，乜都唔答佢。

我食煙依件事唔係好多人知，我亦都好少係人地面前食，一黎我唔想比人吸2手煙，二黎我食煙果陣個樣好mk。

之後佢就起左身開始梳頭，一下一下，有d髮絲慢慢飄落黎。

「我們真的做了喔？」
我唔明佢問黎做乜，依條女係咪傻架？
「嗯」
我真係唔想理佢，而且我仲有d wing。
「好酷喔」
屌佢又做乜撚啊
「酷三小」
我唔撚明
「我就沒試過啊。」
佢講完之後我呆左，唔撚係下。

食左人隻豬？

晏d再更

哇屌 一個人都冇
陰公

佢轉個頭繼續對住塊鏡梳頭，我就望住地下個dum，我唔撚明佢哪兒來既dum。

「喔～那是品璇給我的啦。」

品璇係我地既共同朋友，好淫，淫到不得了，得閒再同大家分享。

咁我明啦，所以我唔係食左人隻豬，我係比2個台妹做鳩我。

窗外面傳黎一段音樂，係少女的祈禱，姐係垃圾車已經到左樓下，叫d住戶去dum垃圾。

我一邊聽少女的祈禱，混雜住d玻璃啊，垃圾壓埋一齊既聲，我亦都起身，著番好d衫。

正當我諗緊點開口同佢講話我要走果陣，佢就開始講野。

「其實我是沒有關係啦，你也不用太介意，我只是想說，我喜歡你很久了。」

屌唔撚係下，你做鳩完我仲同我講埋依d野，雖然我一直都知，但係冇諗過會變成咁姐。

於是我就轉身射個三家姐...啊唔係，係轉身背對佢。

「我有女朋友。」

「那有什麼關係，玩玩就好了啊。」

我有時覺得我諗得太多，又或者，係幫人諗得太多。所以有時候如果人地講左d野同我預想既答案落差左，我就會唔開心。好明顯，佢比我更開放。

我冇回應佢，開始係到搵我個銀包同電話，我翻開張被，冇。翻開個枕頭，又冇。

佢仲係到梳緊頭，我唔明係咪女人都要梳頭梳咁耐，愈梳d頭髮跌得愈多。

最後我係d啤酒罐堆入面搵翻自己d野，佢終於都梳完個頭，開始係到玩手機。

我去到門口，佢突然問左我一句，
「你開心嗎？跟你女朋友。」

「還可以。」
我就開門走左。

輕輕一推

推